[AN/iOS] Fate/Grand Order[89]生面口唔識開POST?

留明

正評先

推到有人開台抽卡

食KFC好過

邪教徒是壞文明

個M記餐見到都唔想食

一早戒左m 記

蛇王中 留名

縮水到咁個餐幾錢

4X

叫雞40有埋飯

留名

我食面有埋野飲
37

扒飯38 凍飲2蚊

今次個辣雞包

個人黎講斷鍾意

想試埋個安格斯 已經賣撚曬

D薯條真係得咁少？
無食過？

係
M記D垃圾薯條睇條友點比
亂鳩黎既

最撚抵一定係個d飯盒燒味飯
23-28包埋盒裝野飲

大快活白飯油菜13

菠蘿包3蚊個

唔食免費tim
抵=好食 飽肚 唔貴

只求質飽個肚拎D錢課金

個人死唔去咪得 水就搵個運動場d飲水機搞掂

條友質慣質熟中薯
唔會為你特登質多D比你個'特別'餐

大麥應該最飽 水就飲公司果d 餓就偷下公司d餅食

Agree ching

幫人含撚有錢收TIM

公司包飯

痴晒線

真係大爆死未嘗唔係一條出路

CLS

今晚抽迦爾納bb先

我有介紹喎

cls

依家留石俾沖田

依家post好多gay lo

gay

MOS BURGER

我住刑天果頭
無啊

陰公豬

食女朋友 住女朋友既
0蚊

你老母上個1001唔開都算
仲要阿福黨

屌你老母

DLLM

有女

阿福黨得罪你咩

燒死andee呢啲現充就啱

係wo 上年本能寺活動中 師匠突襲

上面邊位

課金呢

558,085,693

求加

復刻左不了

已經無辦法再忍多一個禮拜，佢真係新角突襲再諗點算啦

搵第二個出黎

阿福黨錯了嗎

直線曬

signature 餐係派垃圾
不愧係m記

新黎唔知要開串 sorry

caster師匠

成班變態j男人

阿福本本子超正

每復刻一次活動就改一次模組

現實既偽娘丁唔落手架 係二次元先得
我絕對唔係基佬 只係咁岩阿福對味

fgo好偏心阿福，模組既基本pose係雙手放後，微微向前傾咁，女子力高到好多女角都拍唔上。

課定4單等總司

騎呆同c龍女冇

nobu

起碼都5pack啦

agger

True
阿福嘅男人唔係性別層面上嘅果種男人
唔知自己up乜鳩

無關連5*既活動算啦

有d 真係ok

平均3單出一張5星

出左一張就算

去日本都咁狼?

啱啱出返黎
原來沖田都有份改模組

係出我直接放棄沖田，試下狗沖隻寶5返黎

Jack子小莫有望

只有依條底線我係唔會越過去

根本佢就性格 樣 姿勢全部都係女人
set佢係男人咋嘛 所以你先J得落
你本質上都係J緊女人

Post多次

是但

但係阿福本質上係男人

課埋比我 ok

阿福仲要同龍娘CV一樣

搵你條女比

係啊 你睇下畫佢全裸出黎有J無波仲有無人J
你拎阿福張圖問人男定女無人會答男啦

聽日冇出貨先再落去OK買卡

cls 訓醒就開左個新POST

有event啊嘛

突然好多生面口

有40抽係身

20抽夠啦你

得7抽一符 好似

[size=4]
課金滿希望 前路由我創
[/size=6]

課金滿希望 前路由我創

是一群擅長課金的朋友

好多新面孔

係

就算冇畫j出嚟
但係佢冇波 真係女人都j唔落啦

收嗲啦你

做咕哩課金

點都好過奶光個類波大過頭

奶光先正

我情願大過頭

咪臭係

日日j緊無波蘿莉

ママが欲しい

搵工為課金

多多指教

一泄巴幾時都咁有見地

有無人要加入士郎教牙

決定搶到1001, 下個post 就咁叫

唔係雲加要走
都唔使做咕哩

10-2
In雲加 we trust

你咪有一生囉

永續雲爺爺

好想摸C狐bb由頭摸到落尾

家下啲囡一係冇波一係大過頭咩

一野幫我賺左課金錢番黎

你課咗幾多俾對家

我要南丁就夠

５００ 買 １ ５

Agger
老老豆豆我都唔明點解會j 得落

點解要互相傷害 我奶光阿福一樣咁鍾意

個賠率幾多

幾時改黑貞模組 得兩套打人

請問尼日利亞課金，現在還能不能用？

又問

唔答

可唔可以大過個橙細過個頭呀

想要蘿莉

太大無美感 太細無feel

同是底層人種的交流方法只有兩種。
是互舔傷口尋求慰藉，還是互相將對方踹下深淵。

Ok thx

Tamamo個種身材就perfect池

創立女帝教 招信徒

呢到個個都自成一教
除左博愛萬家

之前睇到個回覆
一係唔課一係課到有
唔好話N pack唔中就算
結果我課到破產都唔中
賣ac

aggertamamo性格又好又得意

唔中又冇錢等復刻
再唔係等課膠

龍娘教走下坡喇 教主都失蹤
係時候加入新興宗教

死係男人手上

信長話量力而為

依個post有高層人種？

天草四郎wifi

課金唔好課到麵包同水都沒就ok

睇我個咩就知乜教啦

佢最無説服力

見到Y拍最近好熱鬧
我知道自己唔係一個人

但佢真係量自己力而為，又冇錯

lm

浮上水先

四郎條撚樣根本就唔關心女帝
掛住自己嘅理想
我就唔同呢 一心一意

咁你最多都係做兵

兵都冇得做

不想再說了

土方先生其實係女人

阿克西斯教d教徒不意外
全部都奇奇怪怪

左上睇左做「同人她比我厲害多了」

橙

仲有好多

nobunobu—!

C狐大法好

良妻邊度搵

好眼訓，仲要上3個鐘堂
聽日另一科仲要mid term

係依張單上面簽個名 包你聽日抽到沖田

好想游去C狐bb正下方係水入面摸佢條尾

巴打們有冇啲每日即PAY既PART TIME介紹

幾時出摩西，5星單體秤

有牙 幫我含J
逐Q計

Alter左係唔同啲

黑人J , 不了

艾莉絲女神胸部塞左pad

艾莉絲點都好過智障女神

beast

黑化到連性取向都變埋

然後

5分鐘前嘅野都唔記得
何況性取向

收島風
本能寺:打邪惡信長,拎4星信長,抽沖田
=
本能寺2:打邪惡沖田,拎4星沖田,抽信長

收到風22號開新GUDAGUDA劇本
送哪喳

邊隻少布我抽邊隻

同意無頭騎士ching嘅說法

呢排重玩extra C狐bb好萌好可愛

如果真係咁都幾好

topic做咩

抽都可以唔抽

B.B.，SakuraV，珀修斯，摩西拉2老婆

已回收

早排睇咗Troy
發現阿基里斯幾型

信長都要抽既,但沖田alter 係送就真係正

起身啦

ff下姐

我都覺沖田alter有機送喎

嫁力max

唔j大波波

連漫畫個隻5星阿福都有

你j叻架麻，知你啦

阿福好似解包有劍版架

士郎教崛起
1. Me
2. 一生xxxx

骨仔

土狼已經痴左線

得美游世界同HF型仔不了

開放報名
新加入教員可獲士郎之祝福
抽5*機率上升70%(一回)

要吾要加日牙

黑屌

好似幾吸引

聽落去好gay 不了

夠鐘食藥啦

ok等睇我一抽寶二沖田

哎嘿嘿果陣好得意 同埋訓覺耳條郁郁下

0既70%都係0呀!!!!

認真, 有可能
望到依個樣都覺得哪吒係GudaGuda入面有劇情

係時候啦單體槍

唔好燈啦你哋

呢排燈中兩次 緊係要食住個勢

拜火教

錫安教

養不教

有冇錫安劍送

西川貴教

無
但有得格劍

最近少玩左fgo

而家幾多果

安玆大人 祝第二季製作確定

咁撚惡嘅咩

@ya_4004

FGO 宗教戰爭

幾時出公仔

即買

呢套叫咩？

Saber職幸運e會唔會太多星

懮國的莫里亞蒂

白狗 俄里翁 細黑狗 小nobu

一雞死一雞鳴
師匠教

鳳凰羽根好撚難跌

未落地先吐血

聽日咪有囉

爆體打event諗唔諗得過

Thz

聽日

今晚up拉二定黑狗

沖田

有無人知沖田個pool幾點開？

燈下先

本能寺之後係月姬活動

你燈到七夜出黎先講啦

上期我先燈到總司復刻

原來係你

應該維護完開

復刻GUDAGUDA本能寺Pick Up召喚期間◆
期間：2017年3月15日(三) 18:00～3月31日(五) 22:59

在下燈神 有何貴幹

內幕消息
月姬重製出個陣就會有月姬活動

聽日延遲到1900先開ser

我賭10點

社長之前再放風 月姬應該快了

復刻既應該唔會太耐

屌復咁耐 沖田變公廁了

好似上次訪談有提到,但粒姑好似暗示左會拖好耐先重製到

上年月R情報好似得一張圖

可能意外地快
突發event呢家野又唔係第一次既事

一早預左

丁多10重製消息先

今年fate 咁多project

有排啦

up南亞賤種咋

4月1再出假預告撚下月豬

魔法少女貞德

如果愚人節卡圖可以長用就好

NOBU應該唔再著衫

2個位 留名

NOBU沖田R姐不嬲都唔鍾意著衫架啦

做乜

2個位 留名
920, 437,111
漏左

課金最佳途徑

紮鐵釘版落石屎 辛苦錢

黑丁 10 4 10 加左

euraka7加左

一陣入面會有好多呢個post嘅巴打

地盤預備軍here

C狐BB

為左唔好破產，決定燈一燈下個月出魔法少女貞德同黑貞德復刻

廢青想入行有咩方法

出魔法少女貞德 課埋條命

咁奶光 酒吞 謎X幾時復刻

ive hd完

閣下符合會員推薦計劃資格，由即日起可到自己的Profile Page()或M版設定頁面()取得邀請碼，讓一位朋友以非ISP電郵申請會員帳戶。每個邀請碼只能使用一次，希望閣下謹慎善用，謝謝。

好折墮

有呢行都要咁高學歷？

唔怪得我頭先返過去見到粒制

我可以徒手撕開個橙入唔入得

如果讀唔到HD米cic報個course

唔好啊，今日先買完黏土人，冇哂錢啊

我搬得郁一塊磚可以嗎?

"咪"呀

我可以徒手將一個人撕開一半 請？

好撚等錢洗?call我 請你做雜工

極大成功

金光金卡

In fei gor I trust

時薪幾多

為左總司可以去到幾盡

小妹可以cos南丁

除左搞基屌肥婆外咩都得

我可以cos阿福

我不賣身 只賣

教主

教豬做乜潛

教主:仲諗住守左咁耐終於有個院友,點知升叻架都唔升龍娘先

cc咁勁既
課到出左一季動畫
仲要幾好睇下

fgo點解淨係做到一集

今年幾套fate 阿清

最快幾時上?

有錢拎黎食靚牛扒啦

最快好似係赤王?

唔會拖到冬番掛

佢D教友變左心
激到佢潛水

好似套套都冇確實日期
Fate/extra last encore 就話2018年1月
HF第一章已經有戲飛賣,應該最早

HF就九月尾日本上映

女帝應該11月出場
我指動畫

11月fgo執左未

出到冇劇情可以寫落去咪執笠

打完BEAST打UO

唔係喎打左魔星先再打UO

No no no bubububu
no no no bubububu~~~

last encore年尾喎

最快唔係貞德咩

鋼之大地

剷埋上去根源之渦都仲得

打埋27祖

打真祖要飛去另一個世界

成日飛架啦

根本已經係另一世界啦

各位呀清是咪課金課到冇錢交上網費

到底月姬REMAKE出到先,定係シン・エヴァンゲリオン劇場版:||出到先

岩岩上網睇哂完整六章既劇情
好撚感動
推主線睇得半知半解
上網睇人翻譯先知成件事係點

之前一直睇學妹打蘭斯個度覺得熱血
岩岩先知原來最熱血既位係
STELLA

無上網點打機

我到依家都唔知EVA新劇場版做緊咩

記住對阿拉什好啲
我場場都拎佢出去自爆

係祭司長

最後一集劇場0消息

熱血同第六章啊清

杯已喂

屌

好緊張

等到2022可能有得睇

賭咩先

賭5蚊

好想睇NOBU同沖田模組

難d 佢上次出黎講哥c拉果陣話eva仲未開始做

但10成拖到唔知幾點先有

個孫燒比我系列

請問聲我自己掛漫畫裝好定r姐裝好

漫畫

R姐

魔禁就出3期

唔記得晒啲裝點掛法,有冇人記得?

自從玩左非高之後又成日補輕小說搞到好似近視好深,係咪應該配返副基佬眼鏡

貼返條link先

平蜘蛛最chur
不過果個年代要換棋，宜家唔洗
而個分就每日齊裝打bonus都已經打到好多
加埋FQ唔難到頂

原來無棋
咁即係今次都要谷平蜘蛛啦

網上翻譯斷左係第五章，明明後面果幾章有晒翻譯，攪到我仲睇晒第一部

想要片定文字

文字

片唔知有冇搵下先

原來我1002左 對唔住,望住個post幾粒鐘都冇更新

竟然

唔關你事

好似係流料黎
只係講左同電腦戰機合作

因為好似係1001先開post,就算個post bug到1003都係

冇玩一排 見本能寺復刻想玩番 有乜要注意

淘寶買號

課金到寶5

原來係咁，我悔疚左幾秒

最尾開
但1001後無新留言就1001開

係咩,記得之前幾個post都係1002,但係1001個個開post

前排就艦女人易van,加上返工忙到痴線都冇乜時間上水，一上水就爆post唔記得開

吾有上將天草

吾有上將黑貞 可斬天草

關咩事姐
你中左BUG姐
1001後幾粒鐘先留言
點都唔係你開啦

最尾開係唔想舊POST浮上黎同埋要新POST傾姐

但係1001鎖post,有陣時留言差唔多時間有1002,搵返見到76號post都係1001個個開
應該係計最尾定係1001

等我仲期待左

你1002可以搶開架

又係印度仔
快d到17號

google終於搵到
話三木早幾日口講:3期はもうちょっと待ってて！
可能會有既
奇怪在點解冇咩媒體有報導

即係1001同1002打後,如果差唔多時間留,係玩鬥快開post啦

joe sun

呢家可以去到1002?

唔知改左未但今日仲見到有
有時會bug到1002

紅A同黑A

點解要變黑...明明咁型

新英寶具

合作

希望fgo會有紅a打黑a既劇情

真定假

FGO邊到你估到

睡前一貼

應該係真

下次真係畫舊屎

仲多嗲過拉二

B呆既出現，反正我信了

係時候出返隻男角五星殺

哈桑王

出多隻啦好嘛

志貴？

緊係李書文老師

七夜志貴
不過4星

Cls seed3條變態佬要3條女嫁比佢

5星推土機 寶具十七分割

濕身T真係正到仆街

咪講左唔會同本社外作品合作

後面隻5星公主係ruler
快啲合作啦，我不行了
唔知有冇志貴呢

妖后寶具
小恩寶具
凜G寶具
仲有咖喱棒?

咦唔係喎
睇真啲唔係公主黎喎

仲有ipad

沉左post

D人自己FF嫁,NICO個片源有講

隻沖田景品實物又姆好睇

斷combo

等睇人抽沖田

登入定先 唔想斷登入日數

課定三pack放係度唔夠先再課

我要牙
我要騎士章

冇
Fq刷

太年輕了

話說本能寺有幾多膠換

唔知
估1000

想同大家講聲加油

召喚saika

係咪第一次有石換

上次有幾多石換

分黎

後面個2個係？

札比子(Extra女主)
Guda子(FGO女主)

扎比子唔係啡毛架咩

我知分黎，我話換禮物果到有石
印象中之前好似冇

乜9

似靈3圖

長年先復刻一次既沖田
有沒人打算衝到寶五？

其他item到有寫聖晶石

頭幾次都有
之後鬼島送符

幾點開始維護?

1到6

而家寫埋予定，延長會唔會冇石送

不嬲都予定

鬼島都有送石

不過已經講左5石

突發魔神啦diu

十抽試試寶2算，feel 到有突襲 pool

好

等到月尾先抽，有突發都要睇基四圖

沖田4圖已經值得抽

抑止力唔係唔抽呀
幾時出以藏龍姐龍馬

等到最後一日至抽就唔怕突襲

新手想問你地成日燈嘅魔神係咩黎

有腳已經要抽

見話改左設定做沖田alter

有得抽 你抽唔抽 我抽

想課 無信用卡GG

好似狼王咁，兩個個合做一隻沙煩，但本體係沖田

呢個唔係問題

真係想課既話 仲有其他方法

咁好多方法既
凡事皆可能

最心痛是 課得太遲

走OK一轉

不要相信一切有下次

日夜做 儲的錢 都應該夠

次次彩光都射錯

一追再追

有彩光

人要有大志 愛角要寶五

清哂體力，應該今晚開返個陣岩岩好滿體

祝大家人人中沖田

窮撚今晚戰狂狗
求大家捧場

我希望係4星免費角

我會說 為情為愛 仍然是對

似係

開台抽野睇佢慢慢轉d銀出黎？不了

係咪估中下面堆角有獎

挑戰雙pool 有勇氣

4單咁少 不了

漏左補ID
944 424 614
舊名係四季_

唔夠再課

好似見到有奶光

拉2 梅林 Jack 奶光

會唔會白值估到英

唔知幾時先可以WALK IN呢

就快了

求大腿, 小弟係休閒型玩家

741,527,324

即係現充

會

左上個張大圖係邊位 想知佢從者用大圖個基準係咩

即係曬

靈1月神
大圖基準應該係五星?

已經全隊SUPPORT換返上4星

大帝被歧視

仲有金時同士多啤梨

咁應該係計 FGO初次登場角

我當初諗會唔會強角或者特異點尾王先大圖
但知道左邊係月神之後就

頂 但下面又有泳裝藍傻

其實得
不過溫緊書費時搵

【動画付】Fate/Grand Order カルデア・ラジオ局20170314#010

又睇兩個鳩叫

伯爵嗰次真係HIGH到出晒戲

q知，2隻水著5星都細圖

mendo added

睇兩個宅女解說(?)白情禮裝

已加

殺好似應該係x?

每次到 轉pick up 轉眼又窮

屌啊 仲未到夜晚既

黑超已備

等多8個鐘應該開到ser

題外話 白情禮裝劇本量 差唔多係兩次月神活動

抽黑狗好定拉2好呢

黑狗勁還勁 但借人地個隻就好足夠
唔講愛 拉二價值大好多

點解個個都話黑狗勁 明明廢撚到顛

銀時隻梅毒竟然冇寶5

B叔仲勁

yes

心理陰影
尼祿祭未降難度時 通關組合好多都用黑狗

咁留多日石

唔係咁易追ga

呆b最勁

拎住隻垃圾b叔同垃圾x話勁ge人講強度

見到你地班大佬個個寶5都會拜一拜
11pack得1隻 但你地個個寶5

佢再出師匠我就寶5到嫁啦

小二 花生

講個笑話
xa勁過黑狗

出左四次都未寶5 無誠意啦

梅毒每turn回2000既真心爽既 可以吊命玩好多低能組合

我都係追左1隻

黑狗都比人笑

有無人可以數下邊次高難度活動係黑狗過唔到
同埋用垃圾b叔過到

魔神王

主線叫高難度就食屎啦

咁黑狗過唔過到

之前未返工，哪有錢

咩除左未改前既尼祿叫有難度外，仲有其實算難咩

我post條過到你係咪食屎先

點會過唔到 隻魔王靠火力就過到

600萬茨木 當時叫難

solo wo

未改尼祿有幾難?

佢以為全世界得b叔單挑過到

無黑貞又中意男人咪可以抽黑狗囉

感solo魔神王孔明梅林地底泥添

唔洗爭係梅林孔明面前
而家有咩難
隻打手正正常常應該都ok

可能佢用絆五狂狗 所以話打唔到

黑狗solo伯爵車輪1條令咒過左喇
魔神王拎出黎吹
指定要1vs1情況 0泛用性拎出黎吹

茨木又唔算難
活動禮裝疊加攻 雙孔明搭隻寶1師匠 放2次寶具完場
基本上打到悶

係咪有solo魔神王片 我真係想睇下

寶1csor疊曬buff咪百幾萬 唔好當人無玩過

有1v1情況又叫0泛用性 咁d飯剩係可以拎黎食係咪又叫0泛用性

打手同打手比有咩問題 你會唔會話底褲有用過condom?

講錯lo 1泛用性滿意未

咁即係有用啦屌 講咁撚多做乜

黑狗廚又開始

以後應該建議新手買b叔開局就夠用

黑狗呢d垃圾狗也不屌

又吹奏

講到我撩交打先

黑狗換番大狗個身型我就抽
個模組成個死肥仔咁

黑狗仲洗吹咩

柒撚到仆街 仲要比人爆一兩下就死 屌你老母真係唔明點解咁多人係度吹

唔係只計2次寶具傷害嘛 BNBEX食埋40星
全隊捕鯉裝+師匠遮那王裝 到你放第2次寶具嗰陣真係完到場

不嬲建議新手孔明梅林呢d 行先架啦

有1技會比人爆?
笑死人咩 屌你b叔就真係比人爆兩下就死喇

仲成撚日係度話好撚型所以想抽 屌你老母強度廚就認啦 型?邊撚度型

宜家個情況就係戰鬥力100嘅分用埋戰鬥力500甚至1000嘅角去打
乜真係咁大分別咩

黑狗+孔明/梅毒
或黑貞+孔明/梅毒是常識吧
其實好平

又唔係減100% 點樣唔比人爆

話你tak著左個制姐

on9game鍾意邊隻就要個隻
你睇住強度黎玩好快棄

黑貞基本野

黑狗仲要任抽

齊神sup就任拉大腿打手

你咪試下 20次可能會比人爆一次ge

講難少一定係布姐囉

咁即係會啦 笑死人咩

同醉咗話自己無醉一樣

又傷害我冇黑貞

真係好撚柒 我由第一日已經話隻野好撚柒 好似去左力威健身咁 勁少少就成班人話好撚型依樣果樣 都唔知做乜撚

世界大戰抹黑宇宙了
潛陣先 等今晚睇人抽

集體推post

其實力威健身都有d大隻眼鏡仔仔我覺得好好j

係咪我有問題

你係咪放棄抽黑狗

真絲 ？

覺得型唔型關你柒事咩
好似你話佢柒我都唔會理你
人人審美唔同
同大陸仔屈黑貞咁多廚係因為勁一樣咁撚on9

肥腫難分

you gay

睇風向
反正唔抽黑狗都會抽沖田

唔齊呢啲角
唔係好明白你地啲困難同苦惱

維護前推爆post

why not both. gif

台煮仆街死

我會話黑狗用fd個隻咪夠

力威健身 健身健心

成個胡cfu咁都話型 好囉 我審美眼光有問題囉 黑狗最型最勁

fd 只可以揀1隻嚟用

抽孔同梅狗咪得囉

屌你講到我係要人覺得黑狗型咁 調轉黎講
你覺得柒無問題
但你唔好屈人話覺得黑狗型係籍口 廚ge係強度
我廚ge係佢cv個choke聲 同梅芙ge cp
唔係d乜撚野強度 講強度仲洗撚要黑狗 有孔梅乜都過到

話時話
點解咁神秘收埋張抽野banner唔比人睇

b叔最勁咪張絆禮

仲成撚日係度話好撚型所以想抽 屌你老母強度廚就認啦 型?邊撚度型
同醉咗話自己無醉一樣
真係好撚柒 我由第一日已經話隻野好撚柒 好似去左力威健身咁 勁少少就成班人話好撚型依樣果樣 都唔知做乜撚

自己睇下講d野幾撚離譜 唔好以為你鳩up人地就唔同你認真
覺得型都要比你條撚樣批鬥屈做強度廚

今晚抽埋隻黑狗返黎先

因為雙5星

抽晒所有野返黎is ok

又大戰緊
其實我一直都覺得大狗定黑狗都真心柒
柒在件衫
係舊狗正常d

咪又係上年果張，加復刻2個字落去咋嘛

沖田alter

Yes，狗哥最型係prototype，c狗都ok

天草都有banner睇係得本能寺冇

男人不了

槍狗靈二最好
黑狗同CSOR都比唔知做乜鳩既頭巾扣五十分

咁都有得大戰
有J㗎喎

孔梅都有丁 咪大把人鳩衝

勁>有人是但屈d野落去說服自己好型好靚>抽

csor頭巾正啊

唔覺,真係好撚柒,仲柒過棉被王個王冠
係CSOR本身太高分先無事

訓醒又大戰

csor我用緊靈1

其實黑狗修少少身應該會好d
明明張圖個身型都無咁大舊

一方面話黑狗廢
一路就話人地鍾意黑狗係強度廚
up乜撚野啊你

老老實實，如果基四張圖冇頭紗仲好j

我覺得最大問題都係畫師 劍蘭都係畫到好怪

力威健身 肥腫難分

除非係仲嫁版嘅師匠啦，咁加個白色頭紗我ok

呢條畫師成日都係咁

梅毒未有得抽，焗住抽打手

都話黑狗最勁 又點

收島風之後係突襲布姐

突襲5星嫁nobu
你會唔會破產

......

SHUT UP & TAKE MY MONEY

能登就差佢

我反而覺得布姊係動畫出黎之前都入唔番pool

邊有可能

仲有我老婆女帝

今年水著又男人到底我C狐bb有無機會出新ver

唔會全男下話

出其他尾就有可能 好似B狐個種

各有所J姐都係

希望出阿福

水著貞德都未出幾時到你

抽番黎同C狐bb瘋狂打交嘈交

是但啦
想要咪抽，理由唔洗講，橫掂都係用黎說服自己課金去抽隻野
又唔係公眾人物，唔洗交代啦

上次先出完，又出比啲機會其他人好啵

同一句同呆毛講

有排啦

C狐地位冇呆毛咁高
係咁架啦

記得清體 又唔知維到幾點

岩，只係諗好唔好抽沖田寶2，因為呢隻驚寶2既必要好似冇咩

server爆炸都復刻埋

抽

愛哩啲野有話必唔必要嘅咩
有錢我都想寶5啦

你係咪又抽

唔係無限子彈就寧願抽多隻新5星算啦
我今晚抽完黑狗就等下星期個pool

問黎都多餘
Andre係咪都抽架啦

你有沖田梗係咁講

咁佢宜家都係講緊寶1算寶2姐

收到風有人隻黑狗1技唔駛cd無限開

未放到果兩對野之前都唔會有能力分散投資

好似噴火龍咁鎖左血

抽唔抽睇愛嫁姐
冇愛嘅孔明玩左成年到依家都未絆十

就係冇錢又唔係特別愛

唔抽
等睇下有無新活動

3回合5cd
個2回合仲有兩次回避 你想表達d乜?有咩直接講lo

我都係想抽翻嚟完滿個語音

想黑貞弓傻寶2

老實講我最愛得貞德，其他睇樣同強度

下次出我都要追

我都要追黑貞寶2，弓傻中到就算

真名看破判左死刑 你點睇

初初入黎玩係因為鍾意藍呆，但玩玩下鍾意左黑貞
最正係1.5黑貞主場

成set技砍掉重練唔該

黑貞係大家既老婆

大家都係老襟

好想比黑貞女女女我

你阿雞咋

產星同暈都仲可以接受 加減玩
真名看破放完都係死 真心膠

講過白貞壞話既全部冇資格講呢句

姊妹丼可以有

收島風
今次活動復刻埋server大爆炸

最好 咁就有石修

已準備1pack+30石 希望買個希望

最愛我老婆
其他唔追寶得佢會追

有d野諗住唔駛解架喎
有幾何開完狂騷你真係拖足佢三回先殺？
咁駛撚用狂戰咩

先得1pack就想買希望

你個名⋯⋯⋯點有說服力

中隻4星人都好

中nigger

我自己要用到梅/孔+狂戰通常都係打assassin

呢隻野呢排成日見到 係邊套野?

龍女僕

女僕龍

啫根女僕

原來琴日係教豬頭七

多拉貢呀

消失左成個星期啦

多拉岡女僕

マジやばくね

清姬個女呢排好紅

賭一pack復刻爆server

留名等睇延遲派石

邊忽似

有無巴打知邊到有公屋暗盤/學生合租盤？
Thx 小弟有事 萬分感謝

之前張圖

角同髮色似

犯法野都係度問

懶得搵翻張圖第九集真係冇得輸

叻架想做咩犯法野

我就畢業喇 合租點睇

冇用開番番梘?

我仲讀緊 但有一筆銀
應該頂到合租租金 但要睇實際幾多金額
而家住緊親戚到
唉 一言難盡

住人地食人地唔好咩

維護時開戰解悶op

係咪得一張床？

本身其他人都ok
但有件公認痴痴哋嘅廢中親戚(5x歲人一事無成無比家用返parttime看更苟且過活一個月揾唔夠一皮)開始唔喜歡
我無理由厚面皮住落去㗎

一個冬馬黨 一個我戰友 都唔知幫邊個好

呢d通常要睇人面色 唔好過
如果親戚好好人自己就會唔好意思

唉 有士郎咁撚大間屋留低就好喇

家家有本難唸的經

仲有義姐

諗落其實士郎係香港真係贏家嚟

等維護等到化骨的朋友

其實間屋唔係藤姊老豆借俾切嗣?

好似係切嗣買咗
Btw 藤姊老豆黑社會嚟
好照士郎
雖然無出場

唔係zero切嗣買黎做據點果間咩

ios咁快有得更新

之前聽過親戚出租公屋 上過去睇
屯門單位 d家俬又殘又舊 廚房同廁所極污糟
一開始講好二千 臨時起我尾注話要4k
即刻講句諗諗先 不了

大佬間公屋頂多2k租你夠膽收我4k

好親威

戴個頭盔先 合資格/已補地價公屋係可以出租
大家唔好諗多左

an都出左

笑咗屌你

我知道佢放4k一定有人租
但我租又好似俾人搵笨咁
矛盾

睇人姐 唔關地區事
我兩個fd住屯門公屋間屋都好舒服
裝修都好好

遊戲王
呢隻係青眼白龍

係海馬集團出品

廢中最惡頂 又廢又要長輩語氣

右面隻咩黎

咁引唔到戰架
講爭議性的東西先得
e.g. 唔理fgo, 邊隻saber 最勁?

咁先有機會世界大戰

靜啦

草泥馬 kemono friends

你邊撚個呀

痴撚線

好忙 ，快啲收工開server la

都想問好多年, 點解唔係好早就開始維護,
甚至係玩深夜維? 都係禁個制姐,
出左事, 咪又係事後先至再鎖SEVER黎補鑊
隻隻遊戲都要揀正中午先黎料

it狗 你的資訊真的很有用.jpg

IT狗唔係人?
佢唔係維咁簡單
係改野

想派石

用心良苦

It狗冇得訓
做到嘔

我愛營運
派石手法層出不窮

有活動係好事 可以刪走d登入收石即off既人

有D人都係1日夾埋先玩到1個,2個鐘姐
一陣死錯人

禁個制
唔怪得有腦細出12k請IT狗仲覺自己好慷慨

講到禁個制好易咁 你睇下大介條on9之前開錯pool就知禁個制係幾咁難

如果support頁禮裝一星期都唔轉 應該殺得啦

我女朋友

IT狗半夜先main野是常識吧

日本it狗好值錢架

咁我呢

你估果d係港豬咩

岩

好值錢 但係都係狗

由40人魔法使 Delight works呈獻

出5星nobu吊打之前個d牙

NOBU

會攞埋架啦
以後打活動唔夠COST砌隊果陣都有用架嘛

唔想破產

出賣肉體同靈魂比黑人

nobu一技變魔放應該變左新世既神

岩呀黑人搵緊屋住機會黎啦

新本能寺:黑白大對決
5星嫁nobu vs 5星魔王nobu(alter)
雙pick

等你不停射錯抽唔齊2隻

種火而家自己都顧唔掂

那有位比佢訓

你出租比佢囉

佢訓地下/你上佢下/佢上你下

黑人唔去條女到住?

不了 變咗種族d黑人體臭 屋企d貓狗頂唔順

遠xx間屋都幾大

李e黎1年愈變愈靚，開始超越美海係咩玩法，開始有錢set頭化妝定自信左？

養到貓狗咁RICH
點會破產

美海係傻傻地正,唔賣樣,OK?

悠木碧賣咩

都唔係我出錢養 屋企人唔知係邊執翻嚟

水素水其實係咩事

想搵李依做老婆 日日用惠惠把聲叫我起身去冒險

nobu本身有爆擊增傷 再拉隻梅林
送既黎講真係好夠用 唔係打神性輸紅A兄妹個少少 用愛補足

收島風出呢隻

日日炸你

上坂笑鳩內田全家買水素水飲 內田怒屌上坂 之後上坂道歉

傻咗咩 去條女到住 訓一晚半晚還好
長住就不了

十卜清

上床用惠惠把聲同我傾心事

騎乘特攻其實好好用 可惜全體寶具

乜會抽唔中架咩

仲要寶解嘅機會近乎0

見得愈來愈多，你覺得順眼左

我要打包惠惠走

又係你啊陳生

唔明點解唔走師傅條路線
明明吉乃正好多

今晚11點前應該可以推爆下個post

對面除左槍職 有騎乘加神性果一波可以當剋職打 打阿提拉 肥仔羅摩呢d仲爽

要老婆 就 上坂 要女朋友就李依 要女兒就水瀨祈

已證明係博愛撚

水瀨祈好正

使鬼咁遲

係。 幾時配fgo

雖然個3隻好少機會係對面
有時拎嚟打淨神性個d都夠做

教豬死得好橙

同你講，分分鐘唔洗4點都爆

今個post就話啫
4點前推到91 有難度

sorry眼殘

我就唔信個個都得一個老婆

教主上水SM佢啦

開始露出本性

留名等教主表演

教主寧願睇MK𠝹手都唔返黎

fate入面得一個老婆算唔算一個 ?

手

集思廣益

多個一個會死人架

李依

去勢

如果高達，三一果堆叫得老婆嘅，咁我又真係幾多

出軌啦

信你架啦

唔會做d對唔住C狐bb既野

同意但我老婆唔係狐

諗黎諗去 我老婆都係清姬

老婆[black]每套[/black]得一個

搞機

你老婆叫千鳥要

出隻英搵六木做cv,營業額又可以再創新高

我都未去到搞R咁變態

合理

你又啱

但我唔會叫佢地做老婆麻最多都係冇野做就翻睇下

泰莎呢

DD

咪話左同齡朋友

泰莎先正

維護個個上晒黎9UP

經非正式統計十個有九個都係DD

真係得一個

蛇王又冇野玩，係咁嫁啦

而家唔up
一陣啲人抽到叫春就無得up㗎啦

係咪你自己

係上司同下屬

萌豚又要自己做標準

泰莎>千鳥

不了
唔73面就唔敢望正面嘅女人

但好多sp

雷姆我老婆
係從零藍髮個雷姆，唔係死亡筆記入面既

軟飯必備

dead note果個

小心誤中1001

好想訓係C狐bb條尾上面

上坂都唔要 CLS

買攬衴

海狗未上水都推得咁快是咪on9?

一直覺得應該譯 蕾姆 會好d

I am ready

好似對上都冇晒啲海狗

等陣你就知

我跟青文個譯法

領養嘅女就有個

仲有屋企隻貓

同意

又有錢又靚女又聰明都唔要到底係咩玩法 鍾意胡cfu?

係我就日日夜夜玩到殘

收島風種火人捕緊1001

殺!

博囝me失戀